# RG真人自動換桌下注測試

## 介紹

1. 這個存儲庫進行 RG真人 自動換桌下注測試，確保 RG真人 換桌下注正常運作。
2. 後續會依照 下注資料 與 遊戲內報表進行相關的資料確認

## 功能

- 針對不同的 類型 進行 大廳換桌/遊戲內換桌，每一桌自動進桌下注測試。
- 下注資料與報表比對。

## 先決條件

- Python 3.9.13 版本。

## 執行

1. 安裝所需的依賴：
    ```bash
    pip3 install -r requirements.txt
    ```

2. 執行測試
   使用以下命令運行自動下注測試：
    ```bash
    python3 main.py
    ```
